# Сервис по работе с шутками

Является "хранилищем" для шуток и категорий. Сервис интеграции всегда сначала запрашивает шутку у сервиса шуток, где
происходит выборка шуток с учетом данных статистики, и только при отсутствии непросмотренных шуток парсит новую со своих
источников. Также используется кеширование шуток и категорий с помощью Hazelcast.

## Функционал

Реализует CRUD-функционал для шуток и категорий, используя данные статистики:

- создание: добавление новых шуток и/или категорий
- чтение: получение шуток/категории
- обновление: обновление информации о шутках/категориях
- удаление: удаление неактуальных или неподходящих шуток/категорий из базы данных

### [Взаимодействие с другими сервисами](https://gitlab.com/42-jokebot/wiki/-/blob/main/service-interaction/jokes-service.md)